你地究竟係咪想有第二滴血出現？

尋日因為烈士以死相諫令到大家團結一齊上街
但點撚解未夠24小時就已經有人係到搞分化？

和理非全面進場
將所有由義士衝返嚟嘅野一一交返曬比警狗
設嘅防線比和理非拆返曬

你地唔撚係真係信依家贏5比0掛？
依家一樣野都爭取唔到啊
一樣野都未爭取到你地已經將啲野比撚返曬警狗啦
夏愨道如是，龍和道如是，依家連添美道都如是
你地點對得住尋晚留守嘅手足啊？

我地依家係要槍口對外啊唔該
依家大家要目標明確

1）撤回送中條例

2）釋放所有義士，停止搜捕

3）追究林鄭同警隊所有人責任

4）6月12日示威不再視為暴動

5）設立死線同政府最後通牒

唔該大家團結啲啦，唔好再話乜撚野階段性勝利，贏幾多比幾多，爭氣啲啦，唔好又好似2014年咁輸到乜都無

推

屌烈士佢以死相諫唔撚係想見到你地係到唱歌記念佢係想叫你地以佢嘅死去堅持返果四樣最重要嘅野

撤回，釋放，問責，平反

屌你地究竟知唔知道自己做緊乜

屌推啊

推啊屌